我認為全香港每一區都要有活動

唔可以比成件事停低，大家快啲集思廣益諗下你哋嗰區可以搞咩活動

推 每個區都一定有需要光復嘅地方

開圖啦香港人!

推

有無人印

九龍新界示威者有buff

梁天琦：光復香港，時代革命！

可惜佢早咗三年，搞到要坐6年

沙田好耐之前試過拖喼活動，沙田真係無乜野要光復

港珠橋如何

沙田火車站 連城廣場個啲藥房

呢鋪應該好難
民智+民怨再進化

Push

其他還好 係城門河近文化博物館個啲又係有人唱歌 但唔算大聲同阻路 跑步會經過

光復上水

活動1: 找找林奠老母, 搵下佢會出咩活動, 大家就一齊去搵佢溝通
活動2: 禮義廉開街站, 就去問下佢地係唔係同蔣議員一樣咁歧視性小眾, 錄低並SHARE
活動3: 雲海式超合作運動, 見到任何街上不合理嘅事就投訴

唔好搞藥房果啲 一搞啲人會下意識connect到經濟 好似今日屯門咁幾好 仲比啲藍絲知道警察點做野

之前係咪有新聞講過馬鞍山唔知邊個商場變咗雞集中營

福安商場

下一站 光復上水 ？ 可順手向大陸自由行 走水貨人士表達意見